區選之後五毛收晒皮

有活動嗰陣明明吠得好勁
依家靜晒連登全部係自己人d post

大陸網軍未收到柯打姐，之後你就知。

依家既連登就好似清晨既空氣一樣咁清新

Agar, 情況就同六月頭差唔多

月尾未出糧 搵鬼做咩

做完單project又要等批錢架嘛

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

支那無諗過區選大敗

黑警 柒婆 藍屍 支那成班拉筋哂。以為區議會贏就出黎勝利球迷

宜家谷住無得射 全部懷疑人生

向心一捉台灣成堆5毛突然消失哂

佢地等緊稿 唔知道要點駁

呢排無工開, 可以休息下

又係喎

攞住綜援先？

有人權法姐

抗爭現場唔准再唱肥媽

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

已經睇到五毛水軍 ddos 出現既pattern

養狗經費有限

可能主人不滿網軍對選舉毫無作用，已經斷糧，五毛等餓死

明顯係..
班高層仲想緊之後點SPIN
而家未有指示

公司啲藍絲都靜撚哂

選完D議員助理又有工開啦

ddos都停了

有啊
話要有黎明行動即刻有彈出嚟叫人停啦
區選又冇咩好屌，得返啲前爛鬼議員﹙選唔到跌晒落火車嗰啲﹚喺到嗌話個選舉唔正常，亂咁屌選舉不公